拜仁咁踢法 四強似係要10-0鏝城 20-0psg

不過鏝應該里昂都過唔到 之前先輸過